(binc)白頭佬埋一埋嚟

source: Angryangry @Facebook

你叫香港人點信你
（其實飯民班傻仔都信唔過）